開工利是得20 垃圾公司

[size=1] 店長都係比20咯 垃圾

垃圾

有利是好過畀大信封。
新年流流返工畀大信封就真係。

大吉利是

開工利是得廿蚊
但年初一同二有返工就有兩舊水
算係咁

20都無呀屌